關於youtube個泰國版戰艦世界廣告

個廣告被迫睇個開頭
聽到啲泰仔開囗已經起哂雞皮想噁
有冇巴打可以教路點block